做乾收銀係咪等於專業人仕?

個名都香過人

緊係專業，專業賴袋底人士

老屎忽都要賴業主果邊啲所謂新紮師兄袋底習習聲

垃圾嚟

推

著西裝嘅乞兒

下年準備奶
我最中意奶